SPI / SOL / SUNW 今晚炒邊隻?

究竟今晚係炒邊隻? 好亂

spi炒左喇

SPI啦

今晚可以升幾多? 通常會買幾多股?

1000股，12蚊買瞓撚左唔記得放屌

咁依家$17 你咪賺好多

唔記放賺少好多

今晚SPI開場即入?

好多錢

+380-400%入，不過佢+4000%好撚誇張

過埋今晚可能無晒

spi盤前已經升左一倍 仲快過sunw 早知入spi

佢依家已經升緊 廿幾蚊....

btw 其實柯達賭場係咪已經無人理

又升

咩原因會炒到咁???

Kodk等下啦

莊家派錢

等50賣空好過啦咁

allin先

Sun work 交易多又夠力

All in SUNW

全部都係交換身家遊戲

sunw

睇嚟依家SUNW領先一大步
一陣9:30係咪不問價即買？

SUNW for sure

Sun 10$ 走一半算

點解爆升

今日會唔會變$40

SOL 3.8買到2.6

做咩你咁快買嘅
不如依家走佬一陣買SUNW

可以開定SUNW苦主區
等開市班鬼佬放晒琴日啲貨就有好戲睇

但唔知升到幾多$ 又熔斷

有無人JE

10蚊一定係安全區 本少利大

跌到4.7岩岩

2.2了，走唔走都冇分別了

係上上落落架啦

Sun又扮跌 呃散戶貨 好撚狗

其實自己冇目標價咩??

各買100美金 玩下

我無放啦緊係

衝~

琴晚中過伏
升到10$ 我放算

幾多放

好似好刺激好好玩咁

奶下4.7都執左幾千

今日sunw會上$40？

Ching豬好多？見你好似好想快啲追晒啲數咁

因為Tesla玩殘咗我

幾高買，傾下

唔敢講好柒😭😭

邊有咁得閒，睇下幫唔幫到你姐

今晚sunw炒到$4/$5就翻到身😭😭

依家5.2$喎，你意思係再升4/5$？

我諗你會再輸多d

8蚊入咗 有冇咁準

繼續買書包

yes 升

點解😱😱

Sunw 今晚應該上到掛

等變Sunw 苦主

6個幾入咗sunw
一陣開盤唔係直升就直插
有d淆底

$8

趁依家溝貨啦

SOL唔識郁

升同插聽日都射番日波休息下

放棄佢炒其他啦

sunw
3.X入,7.5走
之後4.5入,5.5走
回返尋日spi果d

食左轉SPI 20.6 上 22.8

回血劍

仲未回哂

5.5入 熄機 一個鐘後開機 放晒去 就回了

幾時上返8

應該無 開盤直跌2$

屌你啦

得返散戶玩

太陽能書包

spi 橫行50% 我唔收貨

一陣唔係炒sunw咩

計成交額 都係spi啦

書包今日仲有人要咩??

同問

似係sun
同一隻點會炒兩日

咁就仆街了........

SPI好炒好多

SPI 尋晚太多人走唔到

對唔住，我要放棄佢地

sun呢獲玩到有冇兩個鐘

SPI又升... 究竟買邊隻.......

SPI啦 你覺得你走到既話

笑撚咗SPI一開波就熔斷

會點

Sunw斷埋

SPI同sunw一齊熔斷暫停15分鐘唔可以交易

暫停15分鐘唔可以交易

咁快熔

Sunw 都係

你果4/5$點

升空失敗

通常會pk? 尋日spi 一斷 開返就含

好擔心樓主

入左兩皮 係咪揸都冇

唔玩啦媽咪 當輸左鋪百家樂

即係佢停左 但偽佢會keep住郁?
我地睇唔到佢郁成點?

sun開返

sun爆升緊 快啲入場

今日sun la

笑咗開完又溶

又熔

再斷

on9

開市10分鐘斷兩次..

點解會係咁溶斷

diu on9

All in sunworks隻spi熔斷完真係完左

sunwork上唔上到7蚊呢

Peck至係今晚大佬

sunw 又開

Sunw10秒執左一千

坐緊火箭

剛剛 6.36 走一半

sunw $10可以嗎

4.1入左

成班賭徒

唔敢入.....但又係咁見佢升

就黎返身

富牛卡左單 點算？
係咁提交中唔比我放

我撤唔到單仲驚

好恐怖,見住升,買左唔夠一陣又放返

Yes 贏左唔玩lu

我卡住左
佢hold左我100股
我呢加放又放唔到

VVPR 係咪有得黎料

可摸耳十蚊

唔係等10蚊咩

咁我要改 佢都唔比我改
呢加hold左我100股

直接取消唔得？

唔得呀

應該唔止10蚊

你覺得有幾多 我好緊張

仆街, 撤唔到單, 高位買左又放唔到

trade唔到?

我已經返左身幾時走好

牛牛死咗？

仆街我要走啊

我掛就掛咗10蚊放3分1
剩低嘅掛住20先

成晚流流長

牛牛好多人放唔到
一齊上20蚊啦

屌, 點算

嘰嘰

個個都係咁

掛左$12賣

只係處理中, 就算到價都茵唔到, CLS

但我係卡住左

same

SQI 25$ 捉實信念

攪到唔敢罪住 ，怕有入冇岀

睇你自己...
真係好驚就放咗一半先啦

我$8想放唔玩啦 牛牛賣唔到

買佢又唔會買唔到, 賣就賣唔到

8$就放咁冇大志

我7.8咋

牛牛死死地 唔玩了

用支那貨

可能就係因為你放唔到，最後上咗$16

用電腦$8 放咗

有冇人買peck

我唔貪心架

ching你幾多入 我4.1入

咪係囉

好心你返左身就放啦，你唔係衰貪心都唔會輸錢，仲想博就放一半先

利申琴晚SPI都係半夜先開始表演,依家開市一個鐘都未到...

但係依家好似放唔到
全部人lag機...

既然見放唔到咪等吓先你要記住美國佬仲未開始炒

有得賺就放啦 放咗唔好返轉頭
睇下隔離 SPI 跌到

登出再登入可以掛到單

我只係想放左佢咋
一路係度提交緊.............

登出登入啦

佢地幾時開始炒架?

我頭先都得 之後又改唔到 仲係好lag

12點-1點，之後free fall

登出登入都係正在提交 dklm

SPI掛左24蚊撒唔到單入左

屌你老母支牛jm9

牛牛會hang機 好撚鳩

#METOO
點撚樣算我已經冇再9禁佢

咁睇黎要等到12-1點先賣得好緊張
仲刺激過tesla

你set定價啦..咪陣間又lag機..

真苦主,成堆人投訴

係咪要報狗先得?

peck 有冇人

SUNW 88

free fall

有,好撚驚

癡撚線唔比賣

Sunw盤前俾佢chok走左

升1蚊熔1次,唔知可以玩到幾時

擺明夾埋啦唔俾人放支牛

用支牛玩呢啲賭場真係會激鳩死

有無人知用電腦client得唔得？

屌唔俾賣

Set咗7.5止賺 之後好多人走唔到 笑死我

試左唔得

睇住成班人八蚊嗌救命嗌到五蚊

ONL9, 明明諗住執DD就算, 放都放唔到

你set定一個價先,差唔多就人手睇吓放唔放

6.8放左

仲話唔驚 納指跌咪一齊跌囉 係收割呀柒頭
之後話要報狗

4.5 4.7 一直唔入 7.5先入 8.3走撚左

今晚真係成班友準備排隊上IFC

話說點解佢地12點先炒嘅?

你咁準時醒咩...開市喺美國9:30喎，諗吓個街到12點定九點多人啲

快到都入唔到

JE都有可能

唉點算呀......蝕緊5位數.....

PECK停左係度? 唔係停一次5分鐘?

sunw 蝕5位！？

注意注意 JE升空

諗住快出快入執DD

咩係JE

Just Energy

幾多

大家點搵呢啲股出嚟㗎

暫時仲係1字頭........巴打我應該點做.....

trade volume 最大

今次停耐左,但佢係一開即升即停,重複左4,5次喇已經

連登高級會員區

8蚊想放唔俾賣

好奇點解今次咁耐 嚇死
30股

屌你老母peck 6蚊嗰陣想入 俾富途卡住筆錢
登出登入都唔掂

屌我要止蝕啊

依家入到未

樓主輸幾多？

訂單正在被撤銷或修改中。

支牛幫你地sh 凌晨爆賺

Peck收皮

我同你一樣比佢卡住筆錢
屌，今日食花生算

認真, 真係仲有得返轉頭咩?
D人都係炒一野既姐

如果又好似琴晚咁咪有得返轉頭

唔好笑

第一, 我覺得唔會有兩日炒到.......
第二, 都冇撚用啦, 放都放唔到, SET唔到價

由+變-仲要收我手續費牛牛fatfat

咁你點樣篩選出嚟 有啲已經爆盡插緊水

仲係改唔到單??好撚屈機啵 搞到唔想買野

我都賣唔到 不過又升返.... HElp.........

用支牛抵輸
有FT CS IB TD 咁多選擇都唔用

其實好似唔係死ser?
得呢幾隻唔得
特登lock ?

賣唔到屌

賣唔到SUN

駁佢升囉

集體報警告支牛

仆街，掛咗sunw $6 ，而家4.5
一直咁取消都取消唔到，會唔會自動幫我入晒

牛牛特登lock

上過兩次8蚊唔比你賣 跌到5蚊立即賣得 自己諗下點解

屌佢一路HOLD撚住, 想點樣呀屌

有無圖cap

CAP左, 見到10點分分個陣仲HOLD住我10點既ORDER放唔到, 同時間見到當時價位係比我賣價高

跟住可以點

支牛可能都輸好多，搵你班友填數

你係點賣唔出？

ON9個ORDER KEEP住係處理中, 賣唔到, 買唔到, 取消唔到

原本買個下都係咁, 但完全撤唔到單, 跟住跌過左目標價就用高價同我買返

12點後爆升 點解個個都諗住早走

PECK 掛左 想取消 取消唔到 一開10.01 同我入左

少少地玩10股

好左買左50股玩下..冇左成千蚊港紙

怕到時都走唔到

屌那星 成班友係到玩 真過山車 賣又唔賣到

激過尋晚spi熔

PECK 玩完

支牛唔俾放

屌原本今日好完美, SPI執到幾舊, SUNW理論即走都執幾舊
而家蝕哂個利益仲要倒蝕幾舊

垃圾app
本來唔洗輸

唔緊要啦 等12點

我要走啊屌

但我已經連一條飛都入唔到, 佢升到一股一億都冇用

係咪依家都做唔到正常買賣

好似話其他股冇事

巴打仲未正常返?見到其他人都話用得返

你最後有冇走到

打左上去 牛牛話冇咁快整好 今晚放到既唔好再入啦

點解會升

你打邊個電話??

我連張單都開唔到, 升到核爆都冇用

呢三隻mola

25233588

咁撚趕客。。。

Cancel唔到張單 hold撚住筆錢
但又唔係會入貨

今次之後真係係咁先

當佢CANCEL唔到張單, 突然處理完成就會同你即時價買
我就係咁中左伏.........

有無得撳哂啲錢走

屌你老母閪牛

而家應該得啦下話?

一撚樣, 仲係卡住左

dllm futu

巴打有冇輸緊

好難唔輸，除非開市前低價買

-35% 頭先放左 等撚左成粒鐘 你點

依家cancel到單
但幾個賭場都收哂檔

仲卡撚住, 想輸錢輸唔到成件事好撚痴線

會

騙徒牛牛

屌富途回水

5.52買到卡左係到

Cancel 到 想問 唔set 限價單係咪就冇事？
直接市價放既話成唔成功？

而家買 會唔會賣到 賣唔到就唔玩了

你點cancel?? 禁極都操作失敗

4蚊買入sunw
等升

Logout and login
熄apps 重開再cancel 多次就得左

sunw 上唔上返6 都成問題...

用支牛抵撚死啦

張單又突然消失左, 而家唔敢落ORDER, SET左個到價自己放, 唔知WORK唔WORK

BTW, 終於打通左個電話, 屌左一輪佢都係乜都唔做唔到, 留左個電話話聽日聯絡我

冇下次啦

又話12點升既

下年都未升返

升得未

輸緊2K USD

溫馨提示：琴日SPI係8-9係11.45到12.45盤足一個鐘，之後一點至兩點升到去$40

定啦，劇本同spi一樣

但呢個係第一日就會炒到咁.....劇本會唔會行足兩日

信你

等多兩個鐘斬纜

屌好似我咁，琴日12買瞓着唔記得放，今日開盤spi咪一樣上返29...

Sunw第一日炒咋喎，SPI先第二日

我仲要翻身

即係點，要等聽日?

係唔係呀

琴日盤尾已經升緊啦WO

即係就算今晚上唔到，聽日開盤咪一樣俾人炒返上去7-8$，要走到時再走

睇返SPI琴晚係咁，磨足一個鐘冇郁過係8-9，跟住突然爆升同資金入返場

講緊邊隻好亂

今晚就唔撚訓

SPI 比啲力

去睇吓SPI琴晚個1分時圖增加多啲信念

SUNW呀, 琴日唔係盤尾已經升緊啦咩?? 不過今日再爆

已經冇心情訓覺

巴打你仲有SPI係手??

今晚係sunw架啦

噢，我淨計正常交易時間，今日係第一日

渣住2.85既貨 係咪唔撚洗驚

屌 而家支牛咁 一陣買唔到 升高左先入
又放唔出就仆街啦

lunch hour之後開波

我就係成功例子

Ching識嘢

兩隻都死咗啦 磨左兩個鐘

尋晚執左一筆，再入左啲
升高小小比我走，贏小啲知錯啦

跌穿5蚊了

4字啦
我仲諗緊走唔走好, 定由佢等聽日再打電話過去

打電話有乜撚用

出事了

而家賣唔賣到？我一個鐘前撤到單而家唔敢亂操作

仲lunch time 屎都無得食了

唔似震倉吸貨

日日都一樣玩法俾你班散戶估到仲得了既

琴日SPI都好似係呢個時候突然跌

屌 好撚灰 仆街 掛撚左2個半鐘 依家先撤到但已經冇撚用

巴打幾多入???

其實尋日個莊賺夠未一陣仲有冇得炒

Sumw而家4.5入唔入得？

Spi 15.4入唔入好

上返7 蚊比我平手走都心滿意足

有入冇出

我6蚊蝕少D已經感到滿足

揸緊幾多股

1000 DKLM

比我翻身，我以後醒醒定定做人

就算想入 都驚賣唔到

咁勇

有幾勇, 食正條水, 7頭入, 8出, 根本完全冇問題
點知一買就出事

巴打諗住幾多止蝕

target 1蚊 咁細注入細注出好過

轉場入spwr

係咪玩完了？

諗住抽一下咁大把, 快呀嘛

WHY

走定SH？

就穿4蚊

SH一定死, 呢D股完全唔值呢個價

本來8.4放一千股仲可以執幾百
屌你老母而家局住要輸
垃圾app

今晚或者聽晚，你會知

SUNW仲有冇機會

依家唔擺都要擺
仲有500股 $8
嚟緊太陽能都有機嘅

spi賺得好地地 坐貨都贏 屌 係要貪心7.35入左sunw

守多陣博返彈，定係止蝕好D？

我都諗緊止吾止好

spi 我反而尋日panic sell 左
原本唔使輸

DKLM一止就即刻賣到

SUNW有冇機會上返去啊 吊

個個壞app驚到Dom哂出嚟

今鋪食得屎

升返上去得唔得呀屌

輸錢走人

聽日有冇機會上返去

上.........IFC就有

真係唔貪心 快啲上返4.5
已經心滿意足

放唔撚到好撚on9

想止蝕都止唔到

輸幾多呀

放哂未

盤前6.88入左SUNW, 上到7個幾無放
最低落到4蚊，開市前第一次熔斷我走左去沖涼
心諗實渣都無，點知沖完又炒翻上去最後7.3X走左
心血少真係唔好玩呢啲股，玩都小注好喇

仲係放唔到 痴撚線

我想講, 買賣正常既話, 呢度9成9既人都冇事

巴打係咪入黎攞彩？

冇撚有錯
屌

賣唔到真係好撚On9

SPI 尋晚贏既100% 今日變得返10%
冇輸已經好感恩

我真係恭喜你呀

多謝你,我都係咁話

好彩用FT 8蚊甩哂SUNW

熔斷完嚇撚到我5蚊放咗
唔係應該有多幾千蚊執
利申: 用IB

屌你仲想點

琴日朝頭早$1.3入左2000股sunw 仲以為可以升到雙位數 結果都係4.7就放左 賺少左好多

今晚spwr